香港究竟幾時有安樂死?

本身呢個地方已經唔夠位俾本地人住 屌你老母啲左膠同政府又不斷塞啲外來種嚟香港 之後又同本地人爭福利 學位爭 公屋爭 乜柒都爭 望下將來 完全冇可能追到樓價 置到業 政府又on9推埋啲乜9人工島 有乜將來可言? 好想突然死咗去算

快啲有安樂死好過

做港豬咪安樂死囉

安乜鬼 日日OT到死去追樓價

日日希望出街俾車撞死

到時可能有錢人先有得用

喺香港生活真係

想有安樂死，又驚被共產黨安樂死陣

去路軌行一轉
轉個大運

你安樂死邊個幫有錢人同政府做野

去天台跳下

你以為安樂死唔洗錢？

打工為安樂死

亞洲係無得quit game, 除非你肯自己墮樓

中共想換血搞咁多野做乜姐
直接畀香港人有安樂死咪得

唔該去上水火車站

每日朝早起身都諗緊幾時有車撞死我

真正既安樂死都唔係俾你呢d叫春既人用

折磨死

推舊post

郁啲就想死 懦夫

支持
natural selection